警喬裝男客！按摩女手滑進內褲 一把握住下體

謝姓警員喬裝男客，到舒壓館逮半套性交易，替他按摩的周女將手伸進他內褲，抓住生殖器，謝隨即表明身分逮捕負責人。

今日出版的《聯合報》報導，謝員當天佯裝男客到場查緝，羅女引導他到2樓，由周女負責按摩，起初很正常，後來周的手就從他肚子由上往下伸到內褲內，撫摸他生殖器，再一把抓住。謝表明警察身分，周女竟說「不小心碰到」，警方仍依法將負責人逮捕，周則依社維法裁處。

張姓、羅姓負責人均矢口否認妨害風化犯行，法官不採信其證詞，認定2人未管控小姐行為，依共同圖利容留猥褻罪各判處有期徒刑5個月，得易科罰金15萬元。（即時新聞中心／綜合報導）

所

雞

以

慈母真係偉大，為工作細佬都要俾人撚埋

真相一定射完先拉人

唔信冇射埋先

想移民鳥

如果香港嘅話
一定扑埋先拉

講香港壞話，仆街死台狗

或曰台灣，盪女痴男，滿國皆然。其人弗譏香港為支那，即淫婦孺若花柳。姦人妻，惑人夫，刁風月，弄牆隙，交合行淫，行淫交合，迷姦強暴者，不絕於國也。堂姊表妹，兄嫂內娣、朋女友孫、皆可慾淫。愚女信徒，秘書病人，及其鄉里鄰舍，長幼無一倖免。娼盜口穴逢迎，奪僕童貞操。浪師股乳招搖，誘學子心性。或交合時陰錄春宮，分別時皇皇然脅之，又得幾回歡愉。女甫口角，輒奔舊愛，哭啼哭啼，嘿咻嘿咻。男欲內發，女言不可，騷首之間，閉穴全受。縱情荒淫，誠此地之謂也。